點解廣告商唔搵其他網絡紅人 而剩係搵達哥？

其他紅人呢？

因為得達哥乜狗屎垃圾job都接
利申：達粉

係啊係啊
班廢柴有錢唔賺喇

其他YouTuber既觀眾群都係小學雞 鬼有消費力